好突發 有老鼠入房應該點算！救命

救命。。。
究竟隻米奇點先會走。。
我已經開曬房門同窗，唔肯走！仲突個頭出黎望我！
我已經無得訓，因為佢爬咗上我床 我屌佢老鼠
好認真想解決。。

圖呢

有冇鄰居有養貓呀，叫佢幫手。

我比佢嚇到叫咗下 佢跑走 快到弱智

老鼠同女一樣

愈追愈走
巴打今晚同佢訓啦佢最多咪咬下你屎忽

放催淚彈

可能佢搵緊佢老婆
還返米妮俾人啦

開大門用掃把趕佢出門口啦

Mouse Man

我都想炸撚咗佢

我得隻唐老鴨咋喎

支那鼠疫

津路水炮出咗未？

真係淆到仆街

樓主rip

學豪dee整結界

搵芝士引佢出黎

放多隻米妮入去，佢就唔得閒理你

屌佢老鼠

rip

扮貓叫

老鼠愛大米

唐老鴨個鴨屎忽

下世小心d